成日想三十歲前買到樓結到婚既男人真係燒撚壞左個腦

以下理論只適合於有keep住增值自己既男人

1.無必要咁早買樓
男人係二十幾歲時啱啱先開始打工，工作經驗同處理人事既能力都未夠，拎份雞碎咁多既糧係度死慳死抵嚟買樓。點解唔二十幾歲，拎d錢去旅行，到三十歲開始做Senior位置，高薪厚職先開始儲錢買樓。

2.無必要咁早結婚
男人二十幾歲時同身邊女仔差唔多年紀，又唔夠d女仔成熟同多閱歷，溝女經驗又唔夠，導致成日失敗，剩係溝到d低分女。到三十歲之後，相對於二十幾歲既妹妹，有足夠既閲歷、智慧同溝女經驗，最重要係有高薪厚職，呢個時候先溝到高quality既妹妹。

到呢個時候應該有好多三十歲既中同、大學同學，搵你埋單。你突然醒起佢以前成日收你兵，跟住同個男神做SP，比帽你帶。呢個時候你要做既野就係：
中
出
即
飛

中四理論

有增值最終一定飛黃騰達？

你每日增值1%又點？

你本來既價值係零呀柒頭

無必要無必要

你三十歲後確定你有資格買樓一定有資格中出即飛？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

咁你應該去到幾多歲都係零啊

未必買到樓但至少高薪厚職

至少高薪厚職？

你憑乜春？

強勁既FF技巧？

憑你係自己個一個行業累積既經驗，除非你做個一行做左8年都係on99咁既啫

兩個字
際遇

返工無必然嫁傻西

必然既只有父幹，橫財，運氣

儲錢係習慣，愈早儲愈好
到你高薪厚職，消費都會相對大，到時都係儲唔到錢

利申：樓已買，未夠30

無父幹

連登太多廢柴唔上進唔improve自己

唔係香港咪做到

d三十歲既地盤佬一日都2.2K啊～

Improve就一定唔會窮？

弱智

你做左未？

三十歲前冇迫自己覺得自己好多時間既人，三十歲後都唔會有乜成就，男女一樣。